搵唔返渣打個post

渣打過唔到數揮手區